# Fullstackweb Challenge Ch3

Project pengembangan dari chapter 1

## Getting started

Project challenge chapter 3 ini membahas mengenai bagaimana membuat website yang responsive, dan merupakan penyempurnaan dari challenge chapter 1 yang membuat website tetapi masih belum responsive.
